文宣新手求指教!!!

感覺呢排連儂場嘅文宣主要偏向講黑警 721 831
好似唔夠多花款(利申北區人唔知其他區咩情況
諗住新手上線幫手整文宣
但冇圖可以用
求指教

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告